尋晚阿妹入左我房

成件事好似電視劇情咁
阿妹眼紅紅望住我
我摸下佢個頭 講左句
：阿哥係度 邊個蝦你
：...
：傻妹嚟嘅 要喊就喊啦 有我！
：...
跟住我就攬住左阿妹！
阿妹挨係我膊頭一直喊
feel到我個膊頭全部都係佢嘅眼淚鼻涕...
跟住我坐地下 佢坐床 我幫佢抹眼淚
傾左陣計佢就瞓著左...
原來有條仆街仔偷食比我妹發現！
阿妹！阿哥永遠都會愛你！
利申妹控

有委屈就有親人，我睬佢都on9

0分
又唔甜又唔撚好笑

有無委屈都好，我都會睬，因為佢係我親人

No FF

妹妹你坐船頭

真兄妹你想點甜
妹嘅ig有幾千followers 好靚但唔會對佢有歪念

Ys, its real story

Ig ?

好彩條仆街仔無食到我妹

唔通食完話你知咩

嘩，好難信你

毒撚真係ff少陣

我同妹乜都會傾 兩兄妹坦誠相對
但唔會同老豆老母講秘密

佢會上lihkg 不過應該睇唔到個post

亂倫不了

你個名符合主題

原來呀哥你…我仲諗住可以同你…

阿哥未必係最好嘅哥
但你係我最好嘅妹
無論你個世界變成點
返到屋企都仲有我個膊頭

我留意到

今晚返嚟一齊食宵夜

0分重作

唔諗淨扯當唔當歪念

樓主食左未

樓主我好仔黎介紹你呀妹俾我呀

醒醒吧
你沒有妹妹

喂，即係有d野你自己知咪得囉，有冇考慮過我哋嘅感受

我同我細佬都係咁
利申真絲

兄控睇完又幾吸引嘅

連登仔做阿妹男朋友

巴打想要妹

介紹埋俾我啦

分享下平時點相處

what i mean is u keep your bullshit to yourself, 呢D我地無興趣

原來你條仆街仔有上lihkg

男人的臂弯，樓主將來會是個好男人

兄控冇兄

有妹控哥哥真好
我都想我阿哥係妹控

我地而家唔係一齊住
所以少見左好多
但一有咩唔開心有咩所問人意見都會即刻打比對方
乜都會好直接講 包括同另一半sex
失戀嗰陣細佬日日照顧我 陪我喊
我地父母分開左 所以有咩都係兩姊弟傾

就係我玩鳩你個妹 吹咩
散前中出咗廿獲添
你個妹正臭雞

奶有幾大？ 咩cup?

有三個妹
但全撚部mk

幾大

圖都無張
關我撚事

女仔樣子唔太差的話有幾千followers好容易姐

二字頭 兩個差年幾

哥哥